[
{
    "pk": 1, 
    "model": "real_estate.property", 
    "fields": {
        "category": "T", 
        "city": 1, 
        "wc": 0, 
        "area": 4705, 
        "timestamp": "2014-12-26T20:48:11.440Z", 
        "price": 650, 
        "is_active": true, 
        "garage": 0, 
        "rent": 0, 
        "address": "Travessa Estrada dos Pereiras", 
        "owner": 1, 
        "neighborhood": "Ribeir\u00e3o dos Porcos", 
        "condo": 0, 
        "clicks": 0, 
        "unit": "m\u00b2", 
        "rooms": 0
    }
},
{
    "pk": 2, 
    "model": "real_estate.property", 
    "fields": {
        "category": "T", 
        "city": 2, 
        "wc": 0, 
        "area": 360, 
        "timestamp": "2014-12-26T20:54:56.855Z", 
        "price": 250, 
        "is_active": true, 
        "garage": 0, 
        "rent": 0, 
        "address": "Rua Carlos Augusto do Amaral Sobrinho", 
        "owner": 2, 
        "neighborhood": "Jardim S\u00e3o Roberto", 
        "condo": 0, 
        "clicks": 0, 
        "unit": "m\u00b2", 
        "rooms": 0
    }
},
{
    "pk": 3, 
    "model": "real_estate.property", 
    "fields": {
        "category": "A", 
        "city": 2, 
        "wc": 1, 
        "area": 57, 
        "timestamp": "2014-12-26T21:01:21.507Z", 
        "price": 190, 
        "is_active": true, 
        "garage": 1, 
        "rent": 0, 
        "address": "Avenida Airton Senna", 
        "owner": 3, 
        "neighborhood": "Residencial Parque das Flores", 
        "condo": 250, 
        "clicks": 0, 
        "unit": "m\u00b2", 
        "rooms": 2
    }
},
{
    "pk": 4, 
    "model": "real_estate.property", 
    "fields": {
        "category": "X", 
        "city": 2, 
        "wc": 2, 
        "area": 1286, 
        "timestamp": "2014-12-26T21:06:13.833Z", 
        "price": 350, 
        "is_active": true, 
        "garage": 2, 
        "rent": 0, 
        "address": "Rua Elenir B. Orlandi, 71", 
        "owner": 4, 
        "neighborhood": "Est\u00e2ncia, Tr\u00eas Pontes", 
        "condo": 0, 
        "clicks": 0, 
        "unit": "m\u00b2", 
        "rooms": 3
    }
},
{
    "pk": 5, 
    "model": "real_estate.property", 
    "fields": {
        "category": "T", 
        "city": 2, 
        "wc": 0, 
        "area": 1680, 
        "timestamp": "2014-12-26T21:08:13.953Z", 
        "price": 140, 
        "is_active": true, 
        "garage": 0, 
        "rent": 0, 
        "address": "Rua Elenir B. Orlandi, 71", 
        "owner": 4, 
        "neighborhood": "Est\u00e2ncia, Tr\u00eas Pontes", 
        "condo": 0, 
        "clicks": 0, 
        "unit": "m\u00b2", 
        "rooms": 0
    }
},
{
    "pk": 6, 
    "model": "real_estate.property", 
    "fields": {
        "category": "H", 
        "city": 2, 
        "wc": 1, 
        "area": 70, 
        "timestamp": "2014-12-26T21:11:09.609Z", 
        "price": 250, 
        "is_active": true, 
        "garage": 2, 
        "rent": 0, 
        "address": "Rua Tangar\u00e1, 186", 
        "owner": 5, 
        "neighborhood": "Jardim das Aves", 
        "condo": 0, 
        "clicks": 0, 
        "unit": "m\u00b2", 
        "rooms": 2
    }
},
{
    "pk": 7, 
    "model": "real_estate.property", 
    "fields": {
        "category": "S", 
        "city": 2, 
        "wc": 0, 
        "area": 72000, 
        "timestamp": "2014-12-26T21:14:42.322Z", 
        "price": 660, 
        "is_active": true, 
        "garage": 0, 
        "rent": 0, 
        "address": "Estrada Amparo Morungaba", 
        "owner": 6, 
        "neighborhood": "Bairro dos Rosas", 
        "condo": 0, 
        "clicks": 0, 
        "unit": "m\u00b2", 
        "rooms": 0
    }
},
{
    "pk": 8, 
    "model": "real_estate.property", 
    "fields": {
        "category": "T", 
        "city": 2, 
        "wc": 0, 
        "area": 81500, 
        "timestamp": "2014-12-26T21:17:55.603Z", 
        "price": 3260, 
        "is_active": true, 
        "garage": 0, 
        "rent": 0, 
        "address": "Estrada Amparo Pedreira", 
        "owner": 7, 
        "neighborhood": "Bairro do Mart\u00edrio", 
        "condo": 0, 
        "clicks": 0, 
        "unit": "m\u00b2", 
        "rooms": 0
    }
},
{
    "pk": 9, 
    "model": "real_estate.property", 
    "fields": {
        "category": "X", 
        "city": 2, 
        "wc": 2, 
        "area": 150, 
        "timestamp": "2014-12-26T21:25:12.853Z", 
        "price": 450, 
        "is_active": true, 
        "garage": 2, 
        "rent": 0, 
        "address": "Rua Santa B\u00e1rbara D'Oeste", 
        "owner": 8, 
        "neighborhood": "Jardim Flamboyant", 
        "condo": 0, 
        "clicks": 0, 
        "unit": "m\u00b2", 
        "rooms": 3
    }
},
{
    "pk": 10, 
    "model": "real_estate.property", 
    "fields": {
        "category": "A", 
        "city": 7, 
        "wc": 1, 
        "area": 50, 
        "timestamp": "2014-12-26T21:28:46.277Z", 
        "price": 350, 
        "is_active": true, 
        "garage": 0, 
        "rent": 0, 
        "address": "Alameda Glete", 
        "owner": 9, 
        "neighborhood": "Santa Cec\u00edlia", 
        "condo": 0, 
        "clicks": 0, 
        "unit": "m\u00b2", 
        "rooms": 2
    }
},
{
    "pk": 11, 
    "model": "real_estate.property", 
    "fields": {
        "category": "X", 
        "city": 5, 
        "wc": 5, 
        "area": 3000, 
        "timestamp": "2014-12-26T21:34:44.448Z", 
        "price": 550, 
        "is_active": true, 
        "garage": 2, 
        "rent": 0, 
        "address": "Bairro da Ponte Preta", 
        "owner": 10, 
        "neighborhood": "Bairro da Ponte Preta", 
        "condo": 0, 
        "clicks": 0, 
        "unit": "m\u00b2", 
        "rooms": 4
    }
},
{
    "pk": 12, 
    "model": "real_estate.property", 
    "fields": {
        "category": "X", 
        "city": 2, 
        "wc": 2, 
        "area": 1500, 
        "timestamp": "2014-12-26T21:39:26.854Z", 
        "price": 500, 
        "is_active": true, 
        "garage": 2, 
        "rent": 0, 
        "address": "Est\u00e2ncia, Tr\u00eas Pontes", 
        "owner": 11, 
        "neighborhood": "Est\u00e2ncia, Tr\u00eas Pontes", 
        "condo": 0, 
        "clicks": 0, 
        "unit": "m\u00b2", 
        "rooms": 3
    }
},
{
    "pk": 13, 
    "model": "real_estate.property", 
    "fields": {
        "category": "T", 
        "city": 2, 
        "wc": 0, 
        "area": 300, 
        "timestamp": "2014-12-26T21:46:04.288Z", 
        "price": 100, 
        "is_active": true, 
        "garage": 0, 
        "rent": 0, 
        "address": "Terras de Monte Alegre", 
        "owner": 12, 
        "neighborhood": "Terras de Monte Alegre", 
        "condo": 0, 
        "clicks": 0, 
        "unit": "m\u00b2", 
        "rooms": 0
    }
},
{
    "pk": 14, 
    "model": "real_estate.property", 
    "fields": {
        "category": "T", 
        "city": 2, 
        "wc": 0, 
        "area": 600, 
        "timestamp": "2014-12-26T21:48:38.266Z", 
        "price": 420, 
        "is_active": true, 
        "garage": 0, 
        "rent": 0, 
        "address": "Rua Alcides Barassa", 
        "owner": 13, 
        "neighborhood": "Parque Real", 
        "condo": 0, 
        "clicks": 0, 
        "unit": "m\u00b2", 
        "rooms": 0
    }
},
{
    "pk": 15, 
    "model": "real_estate.property", 
    "fields": {
        "category": "H", 
        "city": 3, 
        "wc": 4, 
        "area": 1200, 
        "timestamp": "2014-12-26T21:54:36.511Z", 
        "price": 800, 
        "is_active": true, 
        "garage": 4, 
        "rent": 0, 
        "address": "Condom\u00ednio V\u00e9u da Noiva", 
        "owner": 14, 
        "neighborhood": "Condom\u00ednio V\u00e9u da Noiva, Capivari", 
        "condo": 350, 
        "clicks": 0, 
        "unit": "m\u00b2", 
        "rooms": 6
    }
},
{
    "pk": 16, 
    "model": "real_estate.property", 
    "fields": {
        "category": "H", 
        "city": 6, 
        "wc": 3, 
        "area": 1200, 
        "timestamp": "2014-12-26T22:07:39.782Z", 
        "price": 650, 
        "is_active": true, 
        "garage": 2, 
        "rent": 0, 
        "address": "Residencial Picollo Villaggio", 
        "owner": 15, 
        "neighborhood": "Residencial Picollo Villaggio", 
        "condo": 350, 
        "clicks": 0, 
        "unit": "m\u00b2", 
        "rooms": 3
    }
},
{
    "pk": 17, 
    "model": "real_estate.property", 
    "fields": {
        "category": "H", 
        "city": 2, 
        "wc": 4, 
        "area": 270, 
        "timestamp": "2014-12-26T22:09:57.752Z", 
        "price": 850, 
        "is_active": true, 
        "garage": 4, 
        "rent": 3500, 
        "address": "Raul de Souza Leite, 26", 
        "owner": 16, 
        "neighborhood": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o", 
        "condo": 0, 
        "clicks": 0, 
        "unit": "m\u00b2", 
        "rooms": 3
    }
},
{
    "pk": 18, 
    "model": "real_estate.property", 
    "fields": {
        "category": "H", 
        "city": 2, 
        "wc": 3, 
        "area": 275, 
        "timestamp": "2014-12-26T22:14:31.025Z", 
        "price": 800, 
        "is_active": true, 
        "garage": 2, 
        "rent": 3500, 
        "address": "Rua Manuel de Mattos Azevedo, 136", 
        "owner": 16, 
        "neighborhood": "Jardim Bela Vista", 
        "condo": 0, 
        "clicks": 0, 
        "unit": "m\u00b2", 
        "rooms": 5
    }
},
{
    "pk": 19, 
    "model": "real_estate.property", 
    "fields": {
        "category": "T", 
        "city": 5, 
        "wc": 0, 
        "area": 450, 
        "timestamp": "2014-12-26T22:21:06.829Z", 
        "price": 100, 
        "is_active": true, 
        "garage": 0, 
        "rent": 0, 
        "address": "Rua 03, Quadra B - Lote 13", 
        "owner": 17, 
        "neighborhood": "Morada do Sol Nascente, Mostardas", 
        "condo": 0, 
        "clicks": 0, 
        "unit": "m\u00b2", 
        "rooms": 0
    }
},
{
    "pk": 20, 
    "model": "real_estate.property", 
    "fields": {
        "category": "A", 
        "city": 5, 
        "wc": 2, 
        "area": 71, 
        "timestamp": "2014-12-26T22:32:29.264Z", 
        "price": 320, 
        "is_active": true, 
        "garage": 1, 
        "rent": 1500, 
        "address": "Av. Santo Ant\u00f4nio, 250, Bloco B, apto: 3", 
        "owner": 16, 
        "neighborhood": "Jd. das Palmeiras", 
        "condo": 310, 
        "clicks": 0, 
        "unit": "m\u00b2", 
        "rooms": 2
    }
}
]
